有冇試過個腦成日諗住一個人

面對面只敢偷望
好想知佢多d野

日日幻想同佢扑嘢

唔好俾性慾駕馭理智

屌 點解我睇到呢個post第一個諗到係佢

辛苦

諗住幾個人 點算
點解會咁多情

多情自古空餘恨

花心姐

💔